［黃色經濟圈］ 除左美心 東海堂，嫁女餅卡買邊間好？

黎緊下年結婚，啊媽開始催要預備餅卡
但價錢合宜既不外乎美心東海堂
雖然唔想益美心，但又好似無咩其他相宜既選擇
大家有無咩好介紹？
（除左聖安娜，因為屋企人強烈反對）

大班有冇？

自己整

鴻x堂有豬腳薑券
得唔得？

豬腳薑劵? 咁全世界都會以為佢奉子成婚

btw 嫁女餅唔係X華嗰啲嘅咩
有幾可會東海堂

係喎
Sorry 諗住幫下手
男人老狗唔係好知

湯券或者雪糕券？

聖安娜有咩問題？係利豐集團，OK D friend黎。

哈根大師啦 我都下年結 無謂就得老豆老母俾人扣人情

美心又貴又紅on9

糖餅通常奇華
西餅就美心東海堂
聖安娜會唔會係一個選擇

你屋企人藍到仆街，人一藍腦就殘

好難食

美心亦唔見得好食喎。
咁大班或者D兜踎餅店囉。

你好搞笑
鴻福堂有禮券卡係for結婚

屋企人淺黃，所以就話比我再諗諗 但唔好諗咁耐

我都覺得好撚難食 唔知a1有冇餅卡

其奧有冇?

大班 / 哈根大師

我面對緊同樓主同一問題樓主會唔會考慮A1？

百佳卷

有得諗喎
岩岩望過 A1都有結婚禮卷買 門市又多

謝謝巴絲 即刻mark低曬你地既建議問下母親大人先

琴日講笑同啊媽講 即刻被屌

淺黃嘅話根本唔洗諗美心東海堂

X華嗰啲係唐餅 只係派親戚
你仲有要西餅卡比親戚朋友

其實呢啲西餅幾時有好食過
美心都係難食
係東海堂叫做好少少

巴打有冇考慮問下女家家長先?
餅唔係男家派喎 你買完一陣女家唔like嘅話你仲煩

美心3分既話聖安娜應該得1分

嘩屌..仲有人會諗用美心餅卡..
利申: 所有喜帖內附美心集團餅卡一律不出席不回覆不回禮不做人情

godiva
Paul Lafayet
龍島

你派美心東海堂，要預人唔到禮都唔到

淨係講西餅卡，美心一件西餅最平都12蚊，一張西餅卡買半打餅仲要補錢，平？我就唔覺喇

如果我收到美心，買麵包用黎餵狗

佢地派卡咋嘛 係地點買關佢撚事

中餅咪買恆香
連登有post 講過老細藍藍地

比cash算啦

A1 都有餅卡啦

總之雙方都俾美心搵笨柒

仲以為自己賺咗？幫襯中資，兜兜轉轉又係令自己蝕，養肥班惡魔，害自己人

幾年前開始已經冇再賣

c君結婚係派台灣海邊走走同鴻福堂湯卷

感謝絲打推介 鴻福堂同海邊走走做緊個禮卡合作 都幾得體仲折得幾多下

聽到都覺得好笑 買美心就咪撚話自己係黃啦

咁買返美心畀佢哋派！ 究竟邊個結婚？自己諗！

巴打屌得好
我一見到立即想講
個差價咁撚少都低頭
咁叫淺黃？
真係屌一聲叫左出黎

華御結禮卡又或者Godiva voucher?
收到應該幾開心

中信集團
同華潤咁上下level

我都想問散水餅有邊間揀

以前買開東海堂

凱施有冇?

收過 ！

收呢個開心啲

巴打，我見呢間嗰舖名用支那拼音

haagendanz得唔得

奇華

利伸：收過，幾好食

奇華唔係行得太前咩 暴動始祖

暴動牌未聽過？

絲打好細心

捉到件扮黃

推呢個

親戚朋友就建議禮貌少少
退返張卡同美心餅劵比佢自己食返空氣包&豬油蛋糕啦

好似元朗啲傳統餅舖都係藍喎

有邊個會買廢餅黎自食？

用下腦啦

我地黨就嚟連屎都冇得食

如果唔介意貴多少少 可以訂crazypie
D pie幾好味架
可以上佢ig望下先

巴打我所煩緊呢個問題